得罪講句9成00後都係辣殺

字都未撚識打 又吾又泥又抖音
又打哂卡返大陸

唔敢出聲？

系

姜b

00後又偷偷哋負皮唔敢出聲

系你老母 辣殺

我係嗰10%

有無玩抖音

抖你老母個陰

skrrrrrr

好撚多00後兒登仔負皮

十成就十成啦 咩九成呀

屌你老母

00後全部仆街啦，未撚見過00後係正常嘅，屌曬佢地老母！

我係嗰10%入面其中一個

skr skr

90 00 10後都垃圾

我就係清泉

鬧乜鳩啫幾代都係垃圾
無能力阻到大陸入侵係邊一代既錯
又憑咩屌人地親近大陸啫
重要既係而家要建立一種反共文化令00後有獨立思考能力個陣識諗

利申90後，最撚憎見廢佬屌人個陣唔諗下邊個令下一代咁樣

00後 唔會打吾唔會打係唔鍾意終國 更加唔會抖你老味陰

唔代表你唔係辣殺

清泉？邊度清 睇過

大家都係辣殺

唔好將我大90後同你辣殺00後相提並論

sor9 lo遲出世管我撚事

00後食得激素多搞到個個豆陰

有人唔做 做狗 用啲on9台狗名 正一死辣殺 話你呀辣殺

係事實姐 唔洗講出嚟 畀啲餘地人

唔係你嘅錯 不過都係死辣殺

你係咪00後？

依個真 食到個腦生癌咁

樓主戇鳩仔搞分化

無你嘅事喇

樓主條垃圾喺現實世界冇人理要上連登攞存在感

分你老母化 不嬲唔係同一類人係可以分啲咩？即係其實你都覺得自己同00後一樣？都係死辣殺

你影衰我哋90後

你要自己正皮自己都幾可憐 我陳述00後係辣殺又攞咩存在感？

時代變緊架喇死老嘢
你接受唔到時代變咪即係你廢囉

垃撚圾

係咪內文都唔識睇？枉為人

你識曬全香港00後??
你又知全部00後都係垃圾?
虧你條垃圾仲喺度笑人

樓主戇鳩仔同支那人冇分別

淨係識得 踩低人哋抬高自己

老咩撚嘢 90後最細咪19歲 我真係接受唔到字都唔撚識打嘅00後

條垃圾係現實世界應該都係好樣衰 冇乜人理嗰種人 所以先喺連登踩低人哋抬高自己 想攞自尊心

見唔見到9成呀 唔好衝出嚟柒喇 叻仔

全香港至少有 差唔多一百萬個00後

你見過幾多個呀

民意調查
攞啲數據出嚟先啦

唔洗標塝人哋唔識打字啦
90後咪又係返大陸飲喜茶食海底撈
不用分那麼細

你又識哂？又知佢哋唔辣殺？自打嘴巴 正傻西

所以你冇證據咪唔可以亂下定論囉

自打嘴巴

所以話00後就係00後 你同老細講話用語音喇 打大學project用語音

講得冇錯
90後咪又係 吹捧支那文化

不嬲返工用開英文唔會用中文打字

樓主返緊咩工?

算啦我哋都係畀樓主打下飛機算

你請我都唔去喇 食地溝油 黑心食品 食到你哋班00後個個on99咁

真係估唔到自己早出世幾年真係可以優越咁多,亦都唔敢相信
但事實又的確證明00後真係爛泥扶唔上柄
支拼打字又飲喜茶,笑死人

所以話兒登就係兒登 以為全世界所有工都係用英文 不過啱嘅 00後都未撚出嚟返過工 咩撚嘢叫不嬲？讀書喇傻西

唔爭在屌埋80後同70後啦
又睇大陸劇又睇泡菜劇 又玩wechat
又唔上連登 唔夠威

喂喂喂 人哋同你唔同喎
做咩唔快啲屌佢老母再殺佢全家阿

你都戇鳩 90後咪就係成日上大陸玩囉飲喜茶 食海底撈 上去揼骨

戇鳩仔 香港國際化城市 你條垃圾返緊咩工呀

茶記收銀???

兒登好撚多00後 巴打小心

國你老母 返中國喇 老師出通告畀學生用英文？見識少就唔好衝出嚟喇 00後小朋友

其實樓主又係00後
刷存在感嘅辣殺

咁你條垃圾咪講嚟聽下你做咩工咁把炮蘿

人地睇會唔會好似你班兒登00後咁打撚哂卡？又系又吾咁？用下腦喇00後

應該都係咬老綜

90後點30歲以上 數都唔撚識計？讀毅進？

7個00後負皮

係咪畫公仔要畫出腸你班00後先會明？

唔好同我講你條垃圾係教畜

如果你真係教畜嘅 你應該喺學校畀00後學生恰 所以上連登發洩

你捉到我邊隻字打系同吾阿？
捉我啦嘛柒頭
喂喂 提提你 標籤錯喇 我停咗經架喇
60幾歲阿 快啲繼續屌上去 屌埋60後啦
如果唔係 你點屌得我入阿 標籤狗

ching ho ball

咁香港更加要靠你班大90啦 我地00咁辣殺擔唔起大旗 香港遲啲出事我第一個屌柒你

佢地做過咩尼

真係比嗰班玩抖陰 睇蛆國劇嘅垃圾影衰哂
睇到咁真係寧願死撚咗去
利申 00 好撚憎嗰班低質00後

其實我覺得唔係無能力阻到大陸入侵，而係00後有好多本身係「新香港人」後代

死兩次啦 泡菜撚

你老母牙

你们糸吾糸歧视我们新一代 我跟你们说 我们先糸社会未来動樑
你地成日说什么抖音不好 抖音好好玩
我们整家都在玩
最爱唱学喵叫
你们用的手机都是中国做的 有種就不要用
沒有祖国能有你這群香港狗？

80 > 90 > 00

樓主98年出世？

引到27個

吾系甘牙好似係90後先開始用

中學生會有幾高質

其實你係要同化佢地先岩，係同一個地方生活搞埋呢d文化隔絕只會影響社會風氣，咁同加速文化清洗無分別

利申抖音的確係垃圾

我係00後 不過唔玩抖音

其實90後都係一撚樣
只不過好多都靠關係上到位

5年後00後一樣係咁

又喺到分化

禾刀國

利申10後

笑9死我，黃之峰，陳浩天之流全部都係90後，你同我講90後冇做野？

舊登個陣80後鬧90後垃圾，而家到90後鬧00後垃圾 不如話一代真係不如一代

唔好誤會，我唔係針對緊80/90/00後

非黑即白 果然係兒登仔

你唔撚好癲喇小朋友 60幾歲係50後 準備你嘅DSE喇

總之係90後唔係辣殺00後

收皮喇 00後 自己唔撚識字 普教中

你有眼睇 啲00後係溝通唔到 講嘢無邏輯 唔經大腦畀我撚狗咁撚都唔知

分你老母化00後

43個辣殺00後負皮又唔敢出聲 默認自己係辣殺抖音狗

中學上緊堂無得覆？

做乜啫 窮咪返大陸食野囉 咁都鬧

叫佢哋順便返埋去住

9唔撘8

兒登多00後的唔喺五唔知嗎

窮咪返上去住囉 又霸住香港公房 撘你老母咩 又一個傻閪唔識字 00後？

乜家陣00後都威脅到你排唔撚到公屋 咁撚威架 又真係難怪你咁大怨氣嘅 00後霸住香港公屋 呢個指控又真係夠新奇
一個90後開post 恰9啲未成年嘅真係好咩 同為90後真係shame on you

我喺00後，但我認同你講法

00後霸撚埋產房病床

每一代都有自己流行嘅野架啦 融入唔到都唔撚洗踩人嘅

我有話我排公屋？你係咪90後中三畢業之後理解能力有問題 你話窮咪冷返上去住囉 好難理解咩 你嘅中國物價好平

流行唔識打字 咁都有得捱唔怪得啲人話香港無救 你繼續流行你嘅大陸嘢 我就無興趣要融入

泥了泥了

典解你識啲00後更D質既

哦

柒左又唔撚認 唉 垃圾中嘅垃圾